誠哥嗰隊私人銀行家會sell咩俾佢呢？

叫佢買債券?定不停幫佢從世界各地尋找投資機會?冇理由叫佢買衍生工具咁低層次掛?

(等睇佢個private banker 蒲頭)

定期

誠哥既banker洗上連登？

醫療科技

邊搞邊賣d product比老友

去印度投資

誠哥玩分散投資

倫敦金

閪

零存整付

做定期

洗咩sell

成間銀行咁sell

比特幣

自己整個Family Office仲洗乜用PB

搵錢邊個叻得過誠哥！banker 都問佢攞貼士，呢期入乜貨就真！

城哥洗要banker
自己有對team啦嘛
要錢有錢 要人有人 人力物力乜都有
自己借錢俾自己做生意再賣返俾自己都得啊
問你怕未

有錢人通常有family office
family office就會有好多間pb serve

免疫愛滋新抱

誠仔有horizons ventures
直接買起有潛力既公司

Sell佢買起自己間銀行

Wechat股

咪on9
private banker 只會接觸到幫誠哥投資的員工，誠哥唔會見d banker

條裙有咁短得咁短 絲襪有咁薄得咁薄 樣有咁靚得咁靚 希望城哥執劑發達

1137